（搵到片）屌上環個日，黑警在橋上開槍偷襲，連開十數槍

根據《警察通例》第29評（2009年）
警務人員在使用武力前須表明身分，
並在情況許可下盡量向對方發放警告，
說明將使用何種武力和武力程度。

黑警做野點會光明正大

當自己狙擊手?

推